20/9 抵制CCTVB — 今日係彩豐行

【抵制CCTVB任務💪每日10秒】

是日精選@20/9
💎 彩豐行👸🏻💅💎

👆👆👆去派嬲再留言👆👆👆

⚠️進階: 影張會員卡/產品相，放上Facebook留言不滿

彩豐行出賣香港人落TVB廣告不特止, 👇佢仲爆自己既黑歷史:
🤯無任何化學背景的他照方執藥，買化學品試做父親留下的配方，會考只得零分⋯⋯研發了多種護膚品和沐浴露
🙀「有啲溝都溝唔埋，但只要溝得埋，起到泡，沖到涼，就攞去賣。」過程中無任何安全措施
😲「....唔小心倒咗啲用嚟做按摩啫喱嘅化學品落去，居然又滑又溝得埋。」
啊~彩豐行~出賣香港人~又唔讀書~😰

#彩豐行 #ChoiFungHong

Source:

👁 更多: TVB廣告客戶名單

－－－－－－－
🏃🏻‍♂️👉請即follow:
FB: #sayno2tvb or 五毛電視cctvb - 廣告宣傳部
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

1/10

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

推！

2/10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

3/10

4/10

5/10

警告：藍尸已跟機反抵制

尋日莎莎
今日彩豐行

無獨有偶
有個藍尸朋友（唔打扮中年女性）都有like 到
條友連面都唔護理
鄙視女性打扮

點解會like 呢啲page 呢
都好肯定樓主已經得到藍尸重視
並已有組織抵抗我地

大家真係要落力吹大雞unlike洗版呢啲每日一page
如果唔係就會變成反向幫奶共品牌做廣告

呢間自稱香港品牌，cheap撚到爆

啲野用壞人

推

6/10

唔打扮嘅女人，唔會喺莎莎消費

恥與為伍

支持逐一擊破

[真係要人］920荃灣區中學生人鏈

莎莎
彩豐行

同 藍絲 對戰 緊
大家加油

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

7/10

8/10

彩豐行用到爛面

感謝樓主日日開post抵制CCTVB

9/10

各位手足記住貼呢兩幅圖上去佢個Page度，然後再廣傳呀！

我第一日開 我見冇人開我先開
抵制CCTVB

佢老細塊面最爛

你意思即係如果有like呢啲品牌page就要unlike?

嘩屌
真係用壞人
絲打唔好買彩豐行任何嘢呀

簡單易解既日任,又多經

推推推

10/10

佢有隻去暗瘡印mask係幾好
不過再搵過第隻牌子唔難既

我2:30pm先夠24小時可以開post

低制埋事頭婆

手足希望你唔好介意

721
831